隔離14日係咪姐係「做撚死醫護」？

黑警做咪得, 佢地有人手有神裝, 有新屋嶺.